萬零蚊人工要儲錢買樓真不易，但我小妹有辦法⋯⋯

第一、坐巴士返工放工，用車上免費wifi，坐新車最後排有usb充電，可以慳返屋企D電。
第二、同公司講食兩半，一般下午茶都平D。
第三、返公司飲免費咖啡，士打不都唔使去。
第四、OL可以去專櫃攞sample，慳化妝品錢。
請大家繼續分享⋯⋯

用we7 還價然後見客

番 放工 唔洗隧道/距離唔太遠既 用gobee

PTGF

公司有免費冷氣
拎多幾個密實袋裝返屋
又慳返一筆

有閪便是贏

公司有水 拎水筒裝返屋企用
沖涼去體育館沖
餐具調味料去餐廳拎

原來咁多人鍾意Starbucks

去大家樂食二手飯

係公司24小時 根本慳最多

唔食飯慳一筆

係公司瘋狂OT,如果有OT錢/晚飯claim就賺多d
無既話都慳番水電媒

幫公司ot
順便係度住埋

做ptgf過埋夜咪極速上樓

充電你老母

搵個有樓男人嫁。。。完

經營內容農場頻道

日日住係公司係咪唔洗買樓

食公司 住公司 飲公司仲有糧出